每次搭地鐵往柴灣方向 一去到北角

啲人就好似 忍咗好耐屎一次過痾曬出黎 咁走
終於唔使喺地鐵同人迫 好舒服
有冇ching有同感

推

清，咁你不如型容埋
每次搭地鐵往堅尼地城方向 一去到北角
Then？

清，咁你不如形容埋
每次搭地鐵往堅尼地城方向 一去到北角
Then？

仲有旺角去九龍塘嗰段 不過係車上面嘅人鬆曬
終於唔洗同班賤種支那迫

宿便的思考領域

清，你又有冇試過有一刻無啦啦好急屎
撘過金鐘嘅話 就係要等到金鐘先有得痾